養貓嘅巴絲 平時餵開咩零食？

隻貓咩都食 完全冇偏食問題
但想餵得健康
平時零食一般都淨係會買greenies護齒小食

附上肉照一張

有隻好似魷魚絲咁但係蟹肉嚟
有時餵佢我都拎幾條食 真係唔錯

有冇圖？

抽乾水既雞肉

有冇發翻水先餵？

呢隻

我自己食得重多過隻貓

無。

Cat-Man-Doo life essential freeze dried chicken

Orijen Original Cat Treat

VE Freeze dried Vital Cat Treat

NV Instinct Raw Boost for cats

我睇過好多間鋪頭
依類抽乾水既雞肉都幾貴下
我上次睇過1間 雖然都幾大包 但成1舊水 1包

鱈魚絲同化毛膏

inaba ciao 肉泥條 屋企兩隻同隔離屋嘅貓都勁鐘意食， 不過香港賣得好貴， 我直接去日本定優惠裝一大堆返來，省好多。

我好鍾意食
同自己隻貓搶食

出面買係好貴，我係自家制

買部機翻黎整，但部機不是我的